Jsme si dáli jídla a polévku a potom jsme dostali jídla a polévku, ale ta byla přesolená polévka. tak jsme si přestěžovali to. "Obsluho! můžete změnit něco jiného? Ta polévka je přesolená." Obsluha se omloval, a změnil to a dál jídlo jiného taky. Jsme byli spokojené. Tak jsme měli dobrou a hezkou náladu, když jsme zaplatili. To bylo hezké. To je všechno. Naschledanou.
